自由何價？

我愈諗就愈覺得 身邊啲人只求吃喝玩樂 今日食多一兩餐好西打下卡假安穩咁過一日 我亦唔否認自己都會咁做 呢樣真係冇得賴

但係而家危急關頭想吃喝玩樂幾時都有 花你一日時間唔吃喝玩樂去捍衛香港真係咁難？ 真係唔值得咩？

香港係我嘅家我嘅根 希望睇到呢篇嘅你妳您 諗清楚香港嘅對你地重唔重要？

不喜隨便插 只求多一個睇到就有多一個人可能醒覺嘅機會

無他

推